越壓抑住自己唔睇佢近況就越想睇

明明已經unfollow咗佢 結果淨係望到佢換咗個新icon已經好想噤入去睇

唔會再睇
關我撚事咩

"was it the trick of the light
or a shot in the dark
was it hell or high water
that broke our hearts?"

"was it something you said
or just a cruel twist of fate
was it hell or high water
and is it too late?"

心軟底

你每晚更新的臉書卻無謂看~~~~~~

今次忍到 但好似打完風咁

忍唔到手都要忍 我忍咗個半月

我忍咗10個月

預了拖得你手 便要分得了手

難道不知道你慣於墮入愛河

而喜歡被騙的我 曾誤信我對你估錯

想睇就睇啦
你又唔係去打攪佢生活
慢慢會感覺變淡
好似遠遠的回憶裡那個人
卻不會再相見

覺得自己仲未去到嗰個位 睇完都仲係會成晚失眠

時間會幫你沖淡一切

希望係

屌我都係

咁真係仲著緊啊嘛

咁繼續忍啦ching 加油

好難忍啊

and after stumbling through the years

i thought i found you just to

see you fading out into the night